[金融、會計界朋友入黎］參加 9.30 三罷及幫忙宣傳

大家踴躍參與，前線出命，我地一齊盡一點綿力！罷工、請假、sick leave，各有各做！多你一個都係多，齊上齊落呀 兄弟姊妹！

9.30 香港休息一天迎 10.1，大家上街熱烈興祝！

推一推

光復香港

大家幫手宣傳，講下比同事知。1傳10，10傳100。

Pish

同我宣傳出去

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

一國兩制 港人治港 高度自治

推

721 811 831

推一推

pish

9.28 - 10.1 日日有野做！

會計界的朋有，做少日或者 Home office 都好都係一種表態，你同我都盡力做啦！

勁勁勁推

930三罷 射一放四 準備10.1大賀禮

聽朝我要見到無人在 Office ! 全員 Sick leave !

我都唔返，其實唔會知。

Sick Leave 係基本，罷到既就直接罷啦！金融、會計 (我係）朋友，剛剛手足頭破血流，我地今一日洗死咩！？

和理非都可以出力。多你一個就係多！

再推！

唔好比我見到你開工